淫審處日薪800元請審裁委員

警隊一哥盧偉聰昨日表示，警方內部的審核追蹤（internal audit trail）機制揭發去年有逾百名警務人員，包括有高級警司，涉嫌在辦公時間以辦公室電腦瀏覽與工作無關的網頁，部分含色情成分或跟股票投資等有關，警方內部調查科已展開調查。

打工仔上班瀏覽與工作無關含色情成分的網站或短片固然不對，不過，在辦公時間看色情片也可是工作的一部分，其中淫褻物品審裁處的審裁委員正是可以「奉旨」返工看色情片。

屬於司法機構之一的淫褻物品審裁處，根據《淫褻及不雅物品管制條例》（第390章）第5條組成審裁委員小組，該審裁委員小組的成員是由終審法院首席法官委任，日薪800元，任期三年，並可再獲委任。

須居住香港7年以上
通曉書面英文及中文
小學程度可申請
審裁委員小組成員來自社會各階層，由擁有大學程度到小學程度人士亦可報名申請，以確保審裁具代表性及符合社會道德標準，

工作職責

審裁成員的工作職責之一，就是審視各種刊物，包括影片、錄音、印刷品等，是否涉及淫褻或不雅成分。 而審裁處在裁定物品是否屬淫褻或不雅時，會考慮社會人士普遍接受的道德標準、以及物品整體產生的效果、發佈對象等，過程相當嚴謹。

申請方法

據商務及經濟發展局通訊及創意產業科網頁顯示，若想成為審裁成員，可填妥申請表格，詳情請按此。

[url]

認真有冇人報

岩晒成人台班雞蟲

淫審處女職員

日日有工開

小六畢業但係要通曉英文

Ok啵，有性趣

上年報過 都無回音

聽講果到d片好低質
好多人睇睇下都resign

睇成日？

嘩 要睇晒成套咸片
中間冇得走開 亦唔好意思走

好難架喎

冇得只睇埋牙部分？

恐怖片攞命d

人工有無得加?
非公務員合約?

學生做唔做得
800蚊好吸引

試下報下先

呢啲工返到精盡人亡都似

你估咁好做

你地平時睇av又咪睇頭2分鐘>埋牙3分鐘>出野個short

日日煲liveleak，未驚過 去見工先

返工時間睇色情片 淫審處日薪800元請審裁委員
14:51 2017/01/25

上年既事

通曉=精通
大學生都未必得啦

去環保署調啲人去咪得

留名頂爛市

我500可以

係唔係返平日 定唔係日日有得返

呢啲局通常開嚟應付女權撚

當av係學術研究咁睇既人一定好適合打呢份工

呢個位個女優over左啦 唔洗震成咁既
呢個男優扮變態毒撚又幾入型入格喎

馬上報

nice
好野

睇啲劏屍片果陣都就仆街

打果陣有無忍唔到笑

要你日日睇d人獸，gay，食屎，你頂到一個月先算，不如你試下唔飛睇哂三叔同2girl1cup先再講野啦

2girl1cup濕碎啦,大把仲核突

特別野唔難頂 反而好奇想睇落去
但普普通通一男一女 仲難頂 忍住唔丁得好辛苦

你繼續做番五毛得啦

通宵英文又點可能小六

日薪800

咩叫通宵英文
有冇朝早中文

習近平大戰王歧山 應唔應該18禁

無限栗米湯

屬於司法機構之一的淫褻物品審裁處，根據《淫褻及不雅物品管制條例》（第390章）第5條組成審裁委員小組，該審裁委員小組的成員是由終審法院首席法官委任，每日酬金800元，任期3年，並可再獲委任。而負責審裁的審裁委員均從委員小組中透過電腦隨機選出。

林兆彬指，自己任期至今已2年多，但只參與工作一次，工作範圍是在2個小時內閲讀多本出版前預先送檢的色情書刊，並沒有觀看過色情影片。他更補充，在審裁前，要向法官表示自己跟該書刊的出版社有沒有利益關係。

他表示，法官會為委員提供指引，如色情書刊中，委員認為清楚看到性器官及性行為，可分為第3類（淫褻）；若無法判斷是否有性行為，可分為第2類（不雅）。

當委員評定類別後，需要填妥簡單表格，包括選定類別、填下簡單原因及簽署。他表示，由於那天只參與工作半日，故僅獲酬金400元。

對於審裁物品的內容，林兆彬坦言，個人較少看相關色情書刊，第一次看有少許震撼，亦有少少不安，畫面或會令人覺得「幾核突」。

他亦認為，審裁過程頗主觀，亦多依從法官的意見，建議制度可像陪審團般，將審裁委員開放予公眾參與。他又表示，除了出版社預先送檢外，亦有刊物因投訴後送檢的情況，如早前作家「恐懼鳥」的小說被投訴後送檢等。

今年多一舊水！

其實第一段字
同呢篇報道無關

已經quit 咗份工準備Interview

返工時間係咪平日星期一至五既office hour?

認真想做！有無學生PT?

姐係入左去都只係做後備，冇錢收，到睇既時候先有人工？